黃昏前改掛3號，好野全日唔洗返工啦。

好撚肚餓，搵野食先，不過好多舖未開